呼籲在場人士去禮賓府掀林鄭鐘仔

依一刻再佔街道無意思，只會比藉口警犬走上道德高地